700幾位手足等緊我地去救

我跪係度求大家
幫手同身邊所有人文宣818

唔係一定要贏
但我地一定要救人

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818 維園集會時間 2:00 PM

我地係一定要蠃
唔蠃唔止救唔到人
香港人仲會玩完

文宣可以救人 你訓醒未?

818 維園見

輸
or

救人

二選一選邊個